【批鬥戴耀廷】人民日報續發功 梁美芬跟隊形斥誤導港獨是選項

佔中發起人、港大副教授戴耀廷早前到台灣參加論壇，提到香港可考慮成為獨立國家或聯邦後，先後被港澳辦和中聯辦點名炮轟提倡港獨，建制派全線狙擊，41名建制派立法會議員聯署譴責，並促戴向公眾認錯。經民聯梁美芬今早在電台節目「跟隊形」批評，聲言戴的發言違反基本法及中國憲法，觸碰法律及政治底線，誤導部分公眾認為港獨是香港選項之一。

內地官方《人民日報》海外版刊登署名文章，接力批戴耀廷公開尋求境外支持企圖分裂國家，嚴重違反國家憲法、香港基本法和本港《刑事罪行條例》中的煽動條例，直接挑戰一國兩制底線，又指香港雖並無以港獨入刑的先例，但不等於法律規章無法處置港獨，特區政府不應再姑息縱容，要盡快追究以彰顯法治。
戴昨形容文革式批鬥已從他身上開始，很快會擴散至香港所有人。

哎呀
又係保皇黨
中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter又要準備拎泛民出來轉移視線